和理非要明白點解有人打狗

係因為啲狗咬住人，咬到入商場。在場市民為左救人，先迫於無奈打兩下等隻狗鬆口。
冇人想虐畜，但人命關天，而且俾狗拗斷手腕/插盲眼就殘廢一世。
當俾狗咬嘅人一腳伸開隻狗，點解其他人反而鬧個傷者暴力對待動物，而唔係鬧隻狗/狗主？

講緊動物

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

如果俾幾隻狗咬個個係和理非自己嘅老豆/老母/女朋友/親生仔，唔知和理非係咪一樣用愛與和平勸止啲狗

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

有部分和理非真係誤墮愛狗力嘅歪論，一度動搖過，必須提醒

就嚟入黑，注意野狗出沒
200萬人上山，就200萬人落山，一個都不能少，唔可以俾野狗叼走任何同路人
講緊行山遇到野狗